### ASI_Robotique

* Vincent BUNIAZET
* 1 Juin 2023


***
# 3ème Partie

## Les difficulté de déploiement et les risque de flask: 
---  

* Nativement, le module flask ne permet pas de gérer des sessions nativement, le développement de celui-ci par une personne qui ne connais pas la cyber et qui ne prend pas en compte tout les éléments risquerais de poser des problèmes de sécurité. Pour le déploiement, les machines doivent avoir le framwork ce qui pose une première problèmatique qui viens s'ajouter avec python et par conséquent les différents versions qui doivent être compatible. Nous pourions envisager de l'encapsuler dans un docker qui limiterais cela mais il existe des docker telle que nginx qui permet déjà mettre un serveur en place. Il pourrait être interessant de trouver d'éventuel compatibilier afin de faire en sorte que le serveur développer soit incluable et compatible avec de tell solution.